一個月出呢個post, 俾人屌我分化

話自己反送中，但仲番大陸飲閪茶、食探魚、用小米華為、玩逗陰、用支付寶嘅，我屌你地老母

相信而家係時候講俾大家聽唔好自送中

正常撐既一返深圳就查手機

抄過牌-》100%
發過夢-》70%
年輕人-》50%

無去但有朋自比過相你都要留意，最好換電話先去

唔好意思，真係要借黎post多幾post
因為聽日就有觀塘/機場活動，要提多提：

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

幫手retweet埋
TIME對
#BoycottMulan既報導
打句感想
整哂hashtag先好retweet

#BoycottMulan
#EyeforHK
#DemocracyForHK
#StandWithHongKong
#HongKongPolice